集數告黑警亂係民居玩催淚彈

建議如果黑警係民居亂開催淚彈
居民覺得不適應盡快打999叫十字車同問999攞i/n number for record
如果覺得好d可以吾駛送院，最後通知當區泛民議員集數告黑警。